FYY宣布同醫生男友分手

從2015年開始 這四年間我們互相勉勵 互相扶持 一起經歷許多高高低低 見證了對方不同階段 在往後日子 即使我倆再不是情侶 我們仍然會支持對方 也互相祝福各自的將來🙏

機會來了

FYY暗藍？？？

黃，絕對唔係藍

佢黃架

畫面有黃有藍

我係大醫生都唔想條女拋個身出黎賣肉啦
加上佢條仔都幾靚仔
唔怕無女

之前唔係話訂咗婚?

Lm

同埋而家紅左 醫生點滿足到佢

仲記得半年前FYY先開完post 有人問佢幾時結婚 佢答未有咁快

真定假

成日上節目講淫嘢，寶寶心諗😰😤

我有機會了

咁都分

FYY家底應該好過個醫生仔

飛雲

唔知有冇失身俾佢？

返工見過真人 幾斯文

條女有錢過條仔已經注定失敗一大半

寶寶

應該其中一個藍底

醫生都有可能黃

盈盈係長工？

黃，支那網民cap哂佢圖成日屌佢港獨

佢地唔係好恩愛架咩
分手咁突然

好明顯條仔係藍

簽咗賣身契啦

FYY 點藍呀

pull

拉 又po

條仔男？

今日第2次

成日在IG話靜靜雞贏都藍，乜料

fyy
幅圖一邊藍一邊黃 唔通真係關政見事

呢個年代邊有處好似你個名咁咩

關黃藍咩事
2個人生活圈子都唔同
男既 大把女醫生女護士追
女既大把富豪，tvb 小生追

2個人又忙，女既出外景 分分鐘一個月見得1,2次

所以25歲真係女人既分水嶺

Story?

是但

推

肯定搵到更好碼頭啦

之前都出post叫人 be water
肯撚定黃

又係你地連登仔講 黃藍一齊又話冇良知又點

狗衝了兄弟

FYY應該仲係處

愛處人仕有望了

食緊老細，唔洗食醫生

仲要介意fyy啲咀戲 加埋同局生活唔夾 其實一早埋下導火線

完左 搵下一個有錢過醫生既

咁希希佢完約就離開tvb啦
我見金剛同麥包都去左viu了

有乜可能

麥包唔係藍咩

女既要擴闊生活圈子 要出去應酬
一定會有唔少靚仔高大富二代
一開始咪抗拒 話有男朋友，但富二代有既係時間
慢慢一步一步開始哄 每晚WhatsApp 到2,3點
女既開始軟弱，覺得幾岩傾，出黎食下飯
大時大節 講下d 曖昧野
之後就得米

呢個我唔太清楚喎

馮盈盈份人應該幾難頂，條仔應該一早就分手啦，搵氣受

我就係咁唸

比個醫生屌到殘左先分手
後生仔成日話同醫生做愛 又要唔同花式咁

14年已經係藍

屌好撚爽醫生仔又十a又屌靚西

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

拉

.

女：黃
男：深藍

成日罵交罵到拆天
唔好問點解我知

男咁有學識都深藍
讀幾多書都無撚用

真
畫面半黃半藍 加上呢段時間分手
似係因為政見問題分手

G

佢哋不嬲都唔多夾㗎啦
分手係遲早嘅事

今晚一定要J爆

FYY求其搵到個有錢人
醫生點滿足佢

深藍即刻不了